NOW TV請出招

就快完約，想要平d
主要睇英超意甲F1，有champions league最好
請留tg

＄988

2000全套

上黎揾sales冇撚用
之前揾果咋全部開你39x月費 冇野送
上now個網揀終止服務 叫佢send cut form
第朝即刻有專人call你
最尾我續約由36x降到30x
俾多350下年睇歐國杯仲有氣炸鍋送

新簽約咩野價知唔知

搞完一大輪都仲開36x? 佢冇免你六個月？

我下季歐聯都無續了
而家仲有一年約 21x一個月 星級體育加兩個自選台